武漢肺炎期間，劍橋所有text books 任睇

去到5月底

哇屌 正呀

可以任睇Stat書！！！！！！！！！

平時用呢個網搵書

推啦

推推 多謝樓主

只可以睇, 無得dl, 用返上面b-ok

多謝樓主

垃圾

LM

留名

睇完話自己讀過Cambridge

Thanksss😎

屌呢個仲正用埋vpn改ip+brave個tor browser基本上任down

Bookmark左一堆amazon ebook全部唔洗買lu

推番先

無得睇啦

genlib先係最強

利申成個cambridge+springer系列數學書俾我down撚晒咁濟

讀返兩三個博士返黎先

有無開心share

Down成幾百本，睇得一兩本

用嚟隨時搵相關既書嚟check多過成本睇

咪話genlib

次次開sem down 定晒啲Textbooks 但之後唔睇

你班仆街仔

sociology

Due to performance issues caused by unprecedented demand and reported misuse, we have had to temporarily remove the free access to textbooks. We apologise for the inconvenience caused and are working to address these concerns to reinstate free access as soon as possible.

冇得睇

有anat書

利申用開呢個

正

冇得睇了

睇字典都得啦

Library genesis 加 sci hub無得輸

lm

same

Thx

leave name

咁搞法班書商多得佢唔少 睇下美帝又搞到今日大眾執粒

屌 嬲

可以放入kindle？

thanks
要登記先？？？？

Remove jor la ching

Due to performance issues caused by unprecedented demand and reported misuse, we have had to temporarily remove the free access to textbooks. We apologise for the inconvenience caused and are working to address these concerns to reinstate free access as soon as possible.

晏d再試

Lm

有epub/pdf format

唔會再開返既啦

public goods>private goods

感謝大大分享

如果讀書嗰陣知道有呢個網就好啦

幾時再開返

屌嬲

推

有d幾正 點搵

Share ok?

睇完出返堆連登科學家

push

其實咁樣唔驚人download曬之後放上網？

冇了

求開心些牙

咁快down

上面啲link都應該有

完左喇

stopped temporarily

老老豆豆 d textbook 真係好呃錢 求其改幾個字眼 排版同練習就出新版 講緊大學textbook 閒閒地過千銀 下下出新版d prof 就唔用舊 想話買2手都唔得

嘩屌
巴打祝你日日屌警嫂
CLS

遲左入黎

jeng

正喎

咁快就要做仆街仔
無seed

咁快就 lock 左

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

其實真係有睇開書嘅Google search下就搵到呢個網成班人好似發現新大陸咁樣

dl AV咁, dl咗, 但無睇
個癮係dl

留明

即係點 買textbook買到無錢用.....

Due to performance issues caused by unprecedented demand and reported misuse, we have had to temporarily remove the free access to textbooks. We apologise for the inconvenience caused and are working to address these concerns to reinstate free access as soon as possible.
屌冇得睇書喇

有啲嘢要用到會記起自己download過相關既嘢即刻開嚟搵

睇書變收集PDF

佢個網有d書要用tor browser先下載得

而且非會員限每日五本，用vpn改ip就無呢個限制

感謝

打漏個n字
去撚左個唔知咩網
以為你地識睇俄文咁勁

都未睇就冇得睇

Search得返喇
樓主一生平安

GTM 睇開邊個 TOPIC？

中國人習性

好正

有冇人知 b-ok cc同org有咩唔同

正!!

有咩好書推介

我都down晒，有需要研究某字眼先用keyword search睇返，好方便

讀U差唔多所有textbook都係喺呢個網搵
出嚟做嘢睇吓消閑書又係喺度搵完抄落電子書

唔係啲太新嘅書佢都會有

C Hing please share

Wow

想問有無類似的audiobook 網?
而家好難集中睇書
多數番工放工聽audiobook

+1

爆出嚟做咩 想睇人買textbooks

中國一定禁既書
出賣中國: 權貴資本主義的起源與共產黨政權的潰敗

唔開呢個POST都唔知咁多連登仔咁鍾意睇書

有啲書仲諗住去書局買做大種乞衣

樓主好人一生平安

屌

遲咗一步

收左皮

黎遲左

wa 屌你老尾個臭閪正撚到呢
book mark 先
好撚興奮

你taobao搵人買ebook 都得啦 on9

遲左

Good

呢個咩網

明明平時上網都大把嘢睇

呢個網點下載書

最衰都係樓主講出黎

係咪可以搵ref 做paper

搵期邗就

可以直接免費下載？

留名先

lai ming

樓主置頂plz😀

好人一世平安
即刻download左5本書

知識post
原來咗多source!!

睇晒佢啲Law book話Cambridge讀Law

渣ga

中文小說用咩網

你地download咗d PDF用咩電子閱讀器睇？
除咗notebook, 求推介！

iPad

留名睇好野

Share pleae

是咪無咗

好po推

molamola

睇開non fiction
依個網幾好
d 書夠新

從來唔買
textbook搵師兄組爸媽拎 / 上網單PDF
舊版咪舊版，又唔會唔比我讀個course

識波

我份dissertation 有救

Same

上面班仆街仔爽完就唔洗理其他人啦

ll

咁快就收皮

嘩 bookmark先！
Text book好貴

你地班友真係唔識架喎
捐錢既話 無線download

點解你地咁鐘意睇數學書
你地個個都Math degree?

現實真係咁多人會睇書
定係精通stat去贏馬會錢

唔睇書做唔到功課

你個名

成班dl撚大陸過黎
知識版權都唔識

搵完書名

最下面果排有堆link是但揀一個就得

呢個網用左兩年 幫我慳左好撚多書錢

我會
駛咗好多錢塞爆咗330L 箱
係時候加入海盜行列

曾經有人講過窮人唔會講virtue

Textbook就算喇

anat 邊好睇
physio 好睇d
利申:anes

嘩屌留個名

求詳細教學

唔好上連登呀，連登都係抄返嚟㗎咋

Search and download要咩教學

拉

已經用唔到了

“Due to performance issues caused by unprecedented demand and reported misuse, we have had to temporarily remove the free access to textbooks. We apologise for the inconvenience caused and are working to address these concerns to reinstate free access as soon as possible.”

好正呀！真係讀咁耐書，以家先知

其實個網係盜版？

非常好介紹呀感謝！

Cambridge啲math/stat書麻麻地
成日寫到好簡短 真係搵參考書好少用cambridge出版

依個網真心癲

鵝耐自見橋，咗晨

呢個po真係要留名

Boox note

屌佢估下係咩昆蟲搞到要暫停

多謝巴打
啲書真係勁有用，感動到唔知講咩好

請問用咩軟件睇到D書？

多謝樓豬

好人一世平安
it9有時想睇d theory野要搵書好撚難搵同好貴

因為應用數學好撚好玩，呢個世界原來好多估唔到嘅嘢都可以做主題寫成一本數學書

個po好多人發現新大陸

你可以揀為咗search一個chapter資料俾幾百蚊到千幾蚊跟住發現成本書原來係廢/唔啱用
利申做proj啲鬼佬教授都係成本textbook擺上cloud俾我哋download

其實做開research 都應該知呢兩個書網。

大家覺得係免費，但其實佢哋有機制去收錢。

另外西方國文化講個人榮譽，做完嘢咪自行del，不會轉售圖利。

有d書佢無得就咁download，要用tor browser先得，如果你search個d正常down到既就唔洗理

Tor係用黎上deepweb既，識既可以自行揾一個黎用

我推介用brave browser入面既無痕tor模式，brave同chrome個底一樣，但上網佢係會自動block所有tracker，你平時上fb 見到嘅廣告同你之前上網睇既野有關就係因為d tracker，同埋d extensions係用得番既，好快上手

如果無vpn，佢限非會員一日down5本，免費會員10本，我用tempmail造個假email黎login，唔好比真email，始終係非法下載，唔知佢會唔會拎email list去賣

用genlib一日down一千本都唔使換ip，使乜咁煩

你知唔知賣學術文章d網，作者係無錢分架，佢地就咁一個價賣左篇文比個網，之後就無

大學教授將自己嘅文章免費比學生，叫大家唔好買，時有聽聞

嘩

我啲文有救喇你老味

入唔到

CLS,連登仔做開咩功課
唔怪得個個fg 30k

求share

個網瓜咗,證明世界仲有希望,唔止甜網,知識網都多人到爆

冇咗 有冇人down咗書求些牙

繁體書有無呢個free offer

thanks!! 個網真係幾有用!

花多眼亂

負皮嘅咩心態

各巴絲,係時候補料,social science好多political course

係咪冇得download喇

搵d教師版有埋答案既